好正！做保安朝早初一收利是收撚到手軟

啲街坊傻閪閪係又派唔係又派

又有雙糧
真係爽

利是封夾文宣周街派

今朝連啲大廈清潔外勞都企晒喺門口講恭喜發財